{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26286",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) E호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数57室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。客室利用の際には客室Wi-Fiを利用でき、客室番号及びデザインはランダムに割り当てられます。退室時間を超過すると、追加料金が請求される場合があり、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。入室の際の基準人数は2人で、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。3人以上の異性間の男女同室での宿泊は不可能であり、備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染の際には損害賠償および洗濯費が請求されます。客室予約人数以外の追加入室やペット同伴は不可能であり、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。オーシャンビューの客室の場合には客室号数やバスルームの選択が不可能であり、当日現地で任意に割り当てられます。未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、同伴の両親がいる場合に限って入室が可能です。身分証明書をお持ちでないため、利用制限がある場合は払い戻しできません。夜12時以降は周辺の客室に被害を与えないよう騒音に注意しなければなりません。経路は忠清南道保寧市マッド路171で、バスやタクシーでお越しいただけます。レビューを作成するとヤノルジャポイントが貯められ、価格に比べて満足できる宿泊を提供するという評価が多いです。位置が海辺に近いためオーシャンビューを楽しむことができ、一部の後期には古い施設や臭いなどの不便さも言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は57室です。"
        },
        {
            "question": "客室Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室利用の際には客室Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号及びデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると、追加料金が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の異性間の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の異性間の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約人数以外の追加入室やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "客室予約人数以外の追加入室やペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室の場合には客室号数やバスルームの選択が不可能であり、当日現地で任意に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、同伴の両親がいる場合に限って入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "経路はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "経路は忠清南道保寧市マッド路171で、バスやタクシーでお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどのようですか？",
            "answer": "レビューを作成するとヤノルジャポイントが貯められ、価格に比べて満足できる宿泊を提供するという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "位置が海辺に近いためオーシャンビューを楽しむことができ、一部の後期には古い施設や臭いなどの不便さも言及されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 472
    }
}